1690年，英國哲學家約翰·洛克(John Locke)寫過一個盲人把小號的聲音和紅色聯繫在一起的故事，儘管尚不清楚這是通感還是隱喻，這是通感研究中反覆出現的問題。 交叉的大腦電線之美-第104期:和諧|Sidney Perkowitz | 2021年8月18日|鸚鵡螺 
 這些粒子還向東吹，導致中西部和東北部出現了煙霧瀰漫、猩紅的日落。12張照片中12個月的大流行生活|Purbita Saha |021年3月11日|大眾科學 
 Sally Canzoneri拍攝的拼湊木結構的照片比Asher的照片更不紅，因為建築的猩紅色油漆幾乎完全消失了。 畫廊:復興過時的非傳統藝術|馬克·詹金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 給所有人都貼上紅字確實會有問題。 塔克·卡爾森為QAnon的支持者起立，阿隆·布萊克，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 從這個意義上說，被要求戴上腳踝監視器就像是把犯罪記錄戴在身上，就像一個數字紅字。 2019冠狀病毒病導致電子腳踝監測儀的使用出現了令人擔憂的上升|艾米·諾德魯姆| 2020年10月8日MIT技術評論 
 他的臉上還印著黑幫的紋身，比如紅字。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 這位昔日的經紀人，嘴唇緋紅，頭髮發紅，如今仍是西方媒體的頭條新聞。 2014年11月27日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野獸 
 “我不知道他們為什麼要我做證人，”他對記者說。他在醫院裡穿著鮮紅色睡衣迎接記者。 完美騙子的肖像|約翰·拉德納| 2014年5月17日|每日野獸 
 她承認，恥辱“像一隻紅a信天翁掛在我的脖子上”。 你最意想不到的莫妮卡專欄|Kevin Bleyer | 2014年5月11日|DAILY BEAST 
 《美國隊長3:冬兵》片尾字幕介紹了新的復仇者——緋紅女巫和快銀。 猩紅女巫和快銀的指南，《美國隊長3:冬日戰士》結尾被嘲笑的雙胞胎Rich Goldstein | 2014年4月5日|DAILY BEAST 
 書中充斥著國王的紫色長袍和戰士的猩紅色服飾。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 在長長的低睫毛下，一雙烏黑而傲慢的眼睛襯托出她緋紅嘴唇的高傲線條。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 鮮紅印花布的篷蓋在床上，那隻編織的搖籃掛在紅色的曼陀羅緞床架上，立在近旁。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 當她凝視艾什頓醫生的臉時，她自己的臉又紅又黃，聲音提高到尖叫。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 似乎; 藍色、灰色、猩紅色的斑點形成的潮水似乎真的要淹沒敵人的要塞了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓